網上行wifi不停斷線

呢兩日係咁斷搞乜
有冇巴打情況一樣？

Wifi斷線就問下自己個router啦 常識黎喎

我12月開始已經係咁

Dns大法
轉dns去8.8.8.8
輔助dns8.8.4.4
保ip平安

yes

斷到仆街！

仆佢個街，以為自我問題，幾時搞返好

已經維持咗幾個月

冇事喎
500mb + netgear r7000

一樣，華為8045Q
換左新modem 就成日出事

無事過 wifi tplink

又斷

用佢提供嘅華為垃圾wifi就會成日斷
要自己額外駁舊netgear